一人一句遊行金句

林鄭 落地獄
有冇創意巴絲諗到生鬼金句

重要的一句
唔理衝唔衝 721落金鐘

香港人加油